Program uczący- w oparciu o metody inteligentne
powstał algorytm, służący do rozpoznawania
komórek nowotworowych na zdjęciach histopatologicznych.

Kalkulator prosty zawierający podstawowe działania 
matematyczne.

ENG:
Program uczący- convolutional neural network for identification tumor cells

Kalkulator- simple calculator with GUI, using tkinter


